土瓜灣有女仔被狗捉咗冇人跟進，我要區議員！

#土瓜灣
0057 土瓜灣浙江街 捉走一個女仔 向東駛走 警曱車號碼AM9961

汁:被捕人士關注組

救手足

求推

未瞓既入黎

我唔想又被自殺

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推

Push

Tui

Pish

push

往附近未訓
上路定海皮果邊

gem

唔知我見冇人跟先forward sor

diu

nei

訓哂啦聽朝先推得郁

lo

再推

mo

再推再推

我係要推到聽朝仲有人睇到去跟進

有冇人聯絡到土瓜灣區議員

pish

注意！[/size=6土瓜灣浙江街區議員為[ize=6]李慧琼建議尋找土瓜灣南李軒朗,電話6973 0300
－有心街坊可先了解發生咩事,尋日夜晚油塘就係捉咗黑社會,唔係手足

有人一早已經喺公海同李軒朗講咗

屌連登濕厹新聞上哂熱門

佢有冇跟？

李軒朗有無覆?

推咗好多版啦

上熱門未？有人跟未？

0351補充:電話打唔通

舊

Pushhh

附近兩個區議員一早知

冇後文

希望聽日瞓醒仲係熱門

真

唔係我會再開希望手足你到時幫你推

冇問題

推多十個瞓

thx

pushhhhhh

Case 1
00:57 #土瓜灣 浙江街下路 近益豐大廈 有女仔被捉上到狗車 AM9961

621

0343 區議員表示進一步消息

冇*

推一推先

冇消息更加要推

救人

d人瞓曬冇曬人

見你推咗好耐

瞓醒再推

咩事

推你

多d人推多幾下可能救到個手足呢

瞓醒再推啦

有冇人有料

聽日再入嚟推過

推到有料

補充:AM9961曾經喺12/12,2019,於樂民新村C/D座帶走過一名女士，可以搵吓當時嘅候任議員依部車會去邊間狗屋

巴打又話瞓醒推

我見你話瞓

推埋呢下瞓

推問咗先

應該問唔到啲咩,樂民新村區議員為西九新動力嘅楊永杰(奶共狗)

推！

議員有無直接去附近狗屋問?

mm chi
但向東轉即係黃埔方向

推啊推啊

Pish this

推到

幫推

(具體時間無,但一定深夜)我有聽到狗車聲(住紅磡近繽紛購物城),唔知係去土瓜灣定返紅磡狗屋(西九交通總部機會較細)

再嚟

Pishhhh

721721

推到多啲人爆料

【全部人入嚟！】香城online 城仔 對於321元朗活動有野講

Lm!

推爆你 救救手足

推推推

又捉人

仆街死黑警

Pishh

完！雨傘運動已結束

死左

？

up

推呀推！！

tui

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

zzzzzzzzzzz

李慧琼議員係果區，唔係唔幫手丫嘛？

pp

佢會唔會幫...

點解凌晨仲要出街 係咪痴線架
宜家真係夜間唔好出街

黑警又綁架

get up push

手足可唔可以喺公海再跟跟thxxxx

宜家班仆街狗真係鍾意當街亂捉女仔去姦都得
CLS

推 撳錯

有冇人有follow up

以前女朋友住浙江街m記個邊 好驚係佢
推 希望搵啲有資料
就算唔係ex都希望女手足唔好有事
推推

推呀 有無人知

好人好報

熱門都冇埋 成班推埋啲無聊新聞 手足死咗又黑警死全家？

隔離有單話琴晚土瓜環mk妹比人打報警求助
會唔會關事

p仔推唔到…

手足定係你再開我幫你推？舊po好難推翻上去

P